中價手機選擇

筆直$2500
要雙卡 唔打機唔洗nfc
係咪依家呢啲價位嘅電話都係行s660 同636
暫時睇中nokia5.1 plus 4+64嘅helio p60 會唔會快660同636少少

唔要***同大陸機

小米

nokia 部7.1定8.1咪行s710

呢個budget得三叔舊代

A8s

sumsung J4 J5 J6

咪話咗唔要***

一樣要求，最後我無揀nokia揀左華碩m2

Asus ZenFone Max Pro (M2)
S660+5000mah核電+NFC+真三卡槽+第6代大猩猩玻璃,係衰在M額

二手iPhone

細鋪可能仲有舊s835 s845旗艦
唔要***咪sony
xz1 xz2
缺點係個樣out 上下巴極大

點止咁少缺點

Nokia粗用

等上 9.0

7.1 sd 636
8.1 sd 710

我兩部Nokia
上咗9 好耐

一般夠晒做
S660 又有埋NFC

搭單一問, 4000內有無D 5.X吋大電老母用機 (唔打機)

Xperia 10

Nokia就唔係大陸機？

鴻海->郭台銘~>連登最撚憎嘅韓國喻